SHF 拉打特攝魂展綜合 POST 859 十月尾才會開訂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

熱烈慶賀我大佬開po

投資者睇路

日後有魂限

火速上線

笨大

唔使諗topic

安心訓覺

輕輕留名

上回提要

利申 gif圖內容並不反映當事人立場

早抖吧

魔王大人

本身想用扑鳩佢嗰句

咁老尷嗰張都擺出嚟

扑鳩佢 扑鳩佢

I 扑 u 3000

真骨Diend，炒啊！

屌第二張gif

想問大預呢個咩嚟

新手留名

早
一日爆post 比人搶樓主

有無白點

早琴晚居然連少上水嘅一生巴都係度
明明冇新嘢出都一晚推爆

冇 但有大乳鳩毛一條

阿嬸啲閪毛嚟

555

金銀龍 ded仲有得撳
新手唔識日暈

像？

落咁多訂 不如比全數呀笨

maybe this one

會場貨嚟

即係仲可以予約？只要你去到會場比到錢

現在就要俾

好似幾大隻
不過有燈又好貴

其實要予約幾耐之內比錢

好似無咗等回事 要即時收 好似係

除左日本有人/住日本先做到
仲可以予約咁即係任撳架喎

大貨

睇來可以係大阪買到一隻diend追多隻00raiser

但願如此

早

配件一樣又冇腰
係咪開始回復本性

隻色望落好灰

有舊果隻都係pass

冇拉打嘢唉

早呀

官圖無限好

有燈喎

細個隻都要5舊 大呢隻

冷靜啲

唔係呀 仲要冷靜

冇大乳對燈 筆了

油王幾時玩呢樣野

5demands not1less

30800

不了

已投

昨晚已投

型喎

成千蚊喎

睇下有幾大隻先

都幾大隻

我記得好多年前出過，不過好膠

咁快又爆post

30cm.....

咁1000差不多

30CM

到
早

我開始驚.jpg

米王都唔跟
有冇人跟

30800日圓

牙勇上啊

剛剛睇到樓上

咁可以放棄

Kuuga都會考慮

真花早

有心無力

真愛

無位 不了

1隻1:6

訓左無睇live

油王買555啦

早點解又要放棄

文字描述

咁你仲唔買

我玩返MB算了

今集冇乜特別，唔聽都得

lm

爆料個個好似唔得閒 轉左人

SHF 拉打特攝魂展 POST 858 腹筋崩壊太郎

預巴喱度係兩盒卡?

三盒

仲好奇緊點解有三張爆盒特典但得咁少x卡xx卡

火箭頭果啲無理

點解要咁做
火箭頭好好玩架

完全無興趣

因為個樣?

無撚錯

1.肥雷收400,一係死貨一係鳩騾死死地
2.sor9ry 純粹骨氣問題
3.9月2假休息,真血汗工廠
4.為5萬LIKES優惠繼續努力
5.初號機閪睡仲有大把貨未散哂,一齊照炒

我bid貴左都 早買早享受同自己講

一板板

原來唔止我覺得佢

預巴喱3張有無重覆？

大將軍有 寄俾你

你地d拉打卡其實係咪唔會拎黎玩淨係儲

我就純粹儲

大乳應該係儲 哭巴環保巴老鼠巴應該有玩有研究

之前我成副exaid玩過一陣就棄

無問題

隻狗磨牙

凍撚死 唔該

J毛 送的

大乳約炮約上癮

早晨
你班友原來真係咁癲尋晚推爆埋post
院友好波

我無玩, 純粹儲下, 得閒攞出嚟望下
姐姐同老鼠就有玩

芝娃娃黎架wor 全世界最憎既狗黎

唔通叫人直接打地址係到咩

凍撚死要面交

想睇同海海互動

做咩post厹出黎

影不能到唔係咬就郁黎郁去

荃豐不見不散

kfc食住桶垃圾雞門口等

pm咗我嗰個係你嚟?

擺到全部都腳軟咁

餓呢街

左下角 厹

濕米六粒飯

訓左無睇今晚聽先

覆我啦

院長早晨
幾時重整拉打post秩序

退居幕後

解散拉打post

天下大亂

我要做新手

普選樓主！
我要真普選！

show 扑ed user 3000

預巴無得做新手了

真係3000個 幾時先有得加

加左既話
以後大乳開post又少個人

反映到我有幾攰

直接塞落信箱

睇出面啲post見到啲撚屌 扑唔到

預巴大佬唔好扑me

好想撚隻NEO DCD

要求係第一頁加入偽新手list

供奉緊

仲味有時間去拎

大乳有位罰企咩
放大鏡檢查緊

海關幫我檢查咗啦真正果啲 唔係fb果啲

你地入櫃會唔會落stand?依家無stand拎出拎入係咁撞跌
有次應該比d狗撞到個櫃返屋企又隻訓左係度

雙膠 有鳩毛
明既

海關朋友話早排見到日本玩具 拆開黎睇係好撚多neo decade

我自己無落, 但聽你咁講你要落stand穩陣啲
啲天線斷咗就仆街

加埋公仔

無雙膠

唔係無膠紙咩

再留名 (上一個POST好似留左一次名就咁快又一個POST

海海木牌

放緊電視上面個櫃咋 暫時都仲會拎出黎玩下

ok啦

淘左一堆 但諗諗下用stand好似唔靚

公仔幾得意

無落stand。但試過有D擺得太近邊位，一開櫃撞到成隻飛落地，好彩係ex-aid無角可以斷

係旺角見過d死毒撚著右下角d tee

sor囉

OK THANKS

唔好扮毒

連登為家

一千日紀念連你一半都無

連登跟本偽毒黎 出街成日見d mk仔女上

真偽毒

咩圖嚟

幾吸引

加左豬唔識郁

做咩偷睇人

我都991日

好似見到林鄭係中間

召喚雞雄哥

#9
一日有我係度都會置頂喱一張gif

早，真係病到九彩
訓個覺就第二個Post

繼續罷工

呢張ok

屌

要貼堂了

好正

零違和

講起之前係唔係話過要換shf連登張圖

仲未買到cross z

9月尾就有

一口氣入咗Kiva同ooo
頂 真骨真係返唔到轉頭
下隻目標係wizard 大家覺得幾多先值得入手
同買唔買特效 + 電單車好？

換廢老?

秘密

出面多數7xx 特效好玩但3xx 電單車可以不了

秘密回歸樓主之位

G持廢老

到時先算

唔該曬師兄

炒價嚟 自己衡量下衝唔衝

食左好多 求安慰

後追我都預咗貴啦 依加都冇咩可能原價搵到

有少少斜視

唔係絕哂版既野 我比盡10算/10算多d
差太遠寧願等新野

ps: 法爺都未搵到岩價入

師兄心目中幾多先入法爺？

幾好睇

真嘢都攞出嚟講

難以置信

係咪劇組都覺得唔太妥，之後好少提美空係KOL

大佬早

驚人撈亂

終於搵到野做

好耐冇見

之前冇返工所以冇上水

聽到人大聲話佢漢奸

港奸

條仆街應該俾全體拉打rider kick

影月定another kuuga

好耐冇追po 之前發生過乜事

發生好多野喎？

睇開版頭幾樓都feel到

新手求懶人包

啱啱先醒

攰到痴線

你就好 一打三

新手學野

新一彈d卡 黑金色 好靚幾錢包？

跟雞雄哥學野

今日偷跑呀

應該20就有交易

偷咩

MH

又屈

廿蚊1張？

OK冇問題

包

今晚屠佢老母閪

我要等日仁

下次買幾包玩下

OK

成盒啦

巧QQ
成日凝住佢既角色定位係似Poppy

最快星期六？

應該要禮拜一

唔知喎

預巴收埋左好多秘書圖

貼埋另一張睇下

google

誠聘拉打女秘書一名

新目標

美空少啲死角位

認同！！

唔會啦，美空正啲

美空平時幾正常
秘書平時就.....

咪碳一生推

Luna frs個box art咁靚嘅

大乳真識食

跟風咋

我都跟風
但我一張秘書圖都無

有個可愛是美空
蘿莉控
實狗衝
有個可愛是美空
大家失控

秘書風潮值得推

如果今輯個女秘書keep到第一集咁斯文少少怕羞嘅定位我應該可以望多幾眼，真心唔希望佢變成poppy咁

預用秘書

編劇有咩做唔出
佛牌矮王都可以碌地，亞士搶盡風頭
已經無嘢係做唔出

李小姐地位不保

大乳個名

今年好似無白倉

好事嚟

當年 糕屎

新手留名
一直冇接觸shf，最近睇返build
心思思想入返隻grease 同 rogue

入啦 支持

留一

同ex-aid同一個編劇 可以期待下

正經野就唔開

真係突發

本身已經有玩開其他系列
唔通要入多個坑

支持

你個名
不過貝姆拉會放落港魂定閪睡攞黎做

慣例港魂做

Gogogo

海海必入

學日本仔ig page試寫真風 好L難

我都係睇左build之後入坑 支持入海海

四子全部form all in please

不斷嘗試

已經好靚

廢相機...質素有限

早晨啱啱388大元完成預購

俾龍屠

有雷狼龍

好似乜龍都有咁，但無玩好耐，不過都有套天上天下套裝應該隨時可上陣
想問大劍最勁係咪仲係識噴火果把

拉打女上司

李光人都係李小姐

我講緊依個李小姐

預左架啦 一生中最愛李光人

能幹女秘書

可能仲係無研究開大劍但係好少聽到有把勁啲

有事秘書幹 無事幹秘書

見人用呢把多

二叔生寫

太刀請問用咩裝同用邊把?

鎧羅劍 火

差兩隻龍我可以收工

咁都好啲,反正啲裝去到G 咪又係由頭要砌過

我要A.I.M.S.技術顧問

係掛

個個都教人砌騰龍裝
哪夠打 佢老母

呢個定律黎，除非佢今集咁佛心可以用珠推防到G,不過好似未試過喎

一樣唔夠打

無玩過以前

D鑽石係咪代表佢份人好貪錢?

一生巴你好

野團成功率係0

註大哥你好
細細個已經聽過你既名

豬隊友

為左回鍋打左成日先出到裝
除時十場先贏一場

預巴領軍
現正招募兩位撚人異士
carry我哋打騰龍裝

點解成日叫到我咁老你地班人..........

尋晚都上咗陣水， 不過可能有啲人瞓咗

你地講緊FF合作嗰隻?
我連前面隻雞都打唔嬴

輕弩裝做奶媽打極貝

我都係
補血走佬不停loop要朋友幫輕下

IWAE！
Iceborne仲有唔夠12個鐘就有得打

預購冇得偷跑

我同朋友2個人打佢揸弓貓車左3次
但係隻大雞我覺得有啲奇點解用鎚扑唔暈同爬唔到強暴佢

有少少似楊幕

仆街switch隻鎖錬都未打完

其實偷跑入面果隻係碟定入code

睇完新女角一陣，都係覺得美空靚啲，完

巴打你隻眼.....

有一年時間慢慢比較 完

有眼光

見你一星期前先買

馬場黨全面入場

極貝攞外觀可以唔打

長槍都唔知咩裝好，個輸出唔係好夠

極貝要有坦吸仇恨同輸出夠先可能贏

唔夠damage會入火山區

無研鳩玩操蟲棍同太刀同盾斧

睇大波妹又唔得呀

銃槍撚

btw忘記咗太刀點用

隨意劈下避下 條龍就死了

同班frd打一個吸仇恨一個笛我輸出加個街場食隕石送頭

老註

識捉看破時機就識玩左一大半

肉體飯全面進場

咩係肉體飯

那來的自信一星期爆機
有時收工累有時無心機

太刀我都算熟手
1200場以上

無姐姐咁勁

我嗰日beta test打咗兩日先solo到冰咒

Beta唔得閒打

淨係睇身材嘅支持者

顏飯、音飯、肉體飯

咁豬扒飯唔通指.....

警報警報
btw姐姐除咗騰龍裝仲有無咩好既太刀裝推介 定係等icebrone砌新裝

其實上iceborne要差唔多全部執過㗎啦，因為肯定唔夠防
但開荒可以用住騰龍先都無問題，都係推會心
iceborne無擊由1.1倍nerf到1.05倍，同時buff屬性傷害，我會轉玩屬性太刀，塞三粒屬性珠

好想比姐姐carry

屠龍想增加難度？
我可以幫到你, 揸鎚吹笛專心擾敵

貓車老手留名學野
玩開太刀同銃槍，操蟲棍

靠你了

留名開語音party聽到無敵姐姐把聲

擾自己友

利申：小妹用開變聲器扮男人

渣笛玩得掂對成隊都好有優勢

Carry埋
利申，成日太刀片自己友

我用笛打走人

到依家都搞唔掂隻炎妃

估

好

三盒啦

米王買嘢豈是用盒做單位？
一箱計sor

咪就係，夠鐘驗眼啦

諗緊 呢排好黑

執三盒卡落簿執咗我成個鐘了.....

日拍見到CB04一箱 96000羊

一箱12盒
3盒有大將軍
4盒有異畫

米王識點揀嘅

所以更加要挑戰

聽落一箱好抵屌

計落

預巴買三盒, 中兩張大將軍, 一張異畫
好運之鬼

美空好差咩

過左出個兩日就柒哂價

2盒我中一張異畫都已經覺得幾好
據聞異畫入面Kabuto大橙碌地王最值錢，3張都至少300+
大將軍出面一張200到

預巴好嘢 哭泣好嘢

狗宮好格

點跟

異畫姐係咩意思

SHF 拉打特攝魂展 POST 858 腹筋崩壊太郎

下面嗰張就係異畫 Secret卡

謝謝

等預巴放埋大將軍比我就階段性儲齊了
兩張CP卡隨緣

三張都係時王.....

有冇巴打隻burnjng agito左手拳頭個關節緊到郁唔到
係咪要風筒侍候

熱水

巴打你係到問得都係想多個支持
買啦

不是吧

時王係爆盒特典
另外係廿包卡入面會有一包卡有一張CP卡, 係天道, 科蛇, 鎧武三抽一

Burning Form頂到熱水既 輕鬆

三張鎧武

Yahoo係咪執柒咗，我啲email啊

應該俾人炸緊ser

做好俾人搞緊，啲email冇曬就同佢攬炒

唔止港交所，仲有Yahoo、Engadget等網站都上唔到

我有好多都係用yahoo登記
萬一忘記啲acc pw 就gg

轉用google啦yahoo sd野同收野都慢半拍

2019年仲有人用yahoo嫁咩

港魂直頭歧視....

+1

港魂我用yahoo登記

你忘記咗想當日轉新港魂登記

好仔唔用Yahoo

mhw solo易過團p

砌套冰5體術裝拎冰弓曲射打頭 翼

火蛇最差個價 宜家

正常呀

唔應該咁諗 卡價睇效果既
甲鬥用落最差

我都想要甲鬥多啲

以前登記開
遲啲一炮過換gmail

Yahoo security前科太多 真係唔好用

之前比人hack左亂send野

人棄老婆心動上水！早

y拍

一提火都來
上次轉港魂
等極都收唔到驗證e-mail
當收到時已經過咗驗證時間，仲要連續幾封

拎去打飛機啦

無撚錯帶頭歧視

屌我都覺有啲撚屌高hr以為佢識打點知狂放閃光彈
自己一個用盾斧狂放超解好過

一個閃光彈齊齊食熱風

唔知wow咗未

返返下工齊四鬼

又400蚊訂嘅貝姆拉

事撚旦
藍精無心做shf

今晚收工返屋企夾Band

預大秘書

純粹跟風

我post無人理.....預巴post就....
玻璃心碎到一地係

關咩事

執笠準備

苗吹話唔掂要收8成訂 我純粹覺得佢怕人撻訂

到時冇人再訂架啦

hi

用黎收下垃圾email

收8成訂 洗咩係佢度訂
仲要係d比熱門既野收返貴訂...

明眼人都知發生乜事

其本上瑞記比佢既貨先做到20，50蚊訂
因為瑞記堆貨可以退返比瑞記
同埋魂限日本限定果堆收8成訂，代表佢真係好唔掂，要錢周轉

呷大乳醋

我夾呢隊

炎妃
一掉閃光燈Tk全世界

J圖

淨係得條link有個j字

士 __ __ 不了

對link有秘書ok?

sor，大乳
之前中得太多次伏
所以無入條link

Wallpaper都唔用呢張啦

係巴士站見到個肥婆個頭學咪碳咁札

屌，成個保安企喺閘前面，點撚樣跳

A jump to the sky turn to a rider kick直接收個保安皮

天道

係時候重溫

廚藝大賽

Rider Kick?

天道個妹

重溫緊帝騎哥第一季 瘋狂cap圖 夏海對腳

風雷電？

有名你叫鳩德

幪面超人禿騎
仮面ライダー禿

預告 下個post會將喱張gif貼堂

笑到停唔到

下個po:
地鐵跳閘？其實唔難,佢都做到

"五大訴求 缺一不可"算了不過都未必我開

夏海bb
龜公上身個集

屌 深騾仲咁多人買野既屌

其實佢張手係咪錯左,隻右手好on9,
不過有名你叫鳩德

禿騎揸戰機，唔會撘黨鐡

集集都絲襪高跟鞋 扯住旗睇雖然對絲襪七彩咁濟

好似之前都有人講過佢動作錯

黃色 紫色 粉紅色

好尷尬

禿騎變身動作，佢冇錯到

More thanks

多謝預神J左了！！！開心

對襪d色唔係咁易頂

無錯夢幻之女戰士 夏海

藍絲、加上一班無骨氣嘅香港人

原創動作 無得輸的

正

可唔可以唔好再出佢D圖

同意

預巴: 唔關事就咪撚貼啦

自己盡做

對唔住因為我要返學，下次唔會出黎！

請問幾多P

中學生 一家大細 大叔 樣樣都有
仲要冷氣唔凍即走 唔係模型倉過福利會經過 都唔睇呀屌

影響氣氛

焦士，玩撻訂

就嚟食飯

點解唔回歸

院長個名

認真咩
早排收工見佢d貨一堆堆wo
有d人氣土人都賣唔出

扑鳩佢 扑鳩佢 預巴好野

咪燈

香港人褲底仲勁過戰場原個裙底

咁再整多張冇預巴好野

我舊個隻甩哂色都廢事再買 等真骨算

認真....岩岩見住d人比錢....模型同pop多

預巴你大獲啦

大獲啦咩事?

預咗架啦
預咗㗎啦
預左㗎啦
預咗架喇
預左架喇
預咗㗎喇

只要你想，個個都可以係預巴

仲唔係叮噹先有咁大個褲袋

佢講出嚟唔笑又幾好嘢

完全唔尷尬先勁

係咪老屈？買返屋企擺唔得

同d拉打唔知邊到變條腰帶同劍出黎一樣姐

劍CSM自取果啲要小心...

可以一戰 頂到出真骨

速遞公司私藏攻擊性武器

勇巴去咗邊？

隻faiz
唔識上色
又太多貼紙
但咁detail自己上色都好煩

分分鐘啲黑警扮速遞佬...

我都怕左啲貼紙

月尾把Diend槍點算

仿製槍械
罪加一等

等睇改圖

係，我堅持唔買
最多入去嘆下冷氣

唔去

AGGER大家買DX以後小心

除咗大乳，仲有邊個褲袋裝得到把武士刀

有舊嗰隻但係隻角斷咗諗緊買唔買隻新嘅

faiz唔用貼紙 補紅同銀兩隻色就ok

宜家有隻水性av油 效果幾好

你地係噴定手油?

大佬點睇都係阿公阿婆把劍啦

通常好似要夜少少

依家興廣場舞

嘈到

係

戰場原個裙底都唔夠示威者褲底勁

補返圖先

Both

批准

CLS何妖想搵社團衝入學校搞學生！！！

咩撚都管 cls

之前好似有張圖係faiz把劍
比日本警察同d刀槍放埋一齊話危險品

係呀

如果exceed charge左係危險既
d奧路菲同psyga都係咁樣死係把野手上

唔洗把劍
部電話都係武器啦

慎入

變身者都係啦，普通人唔飲果支特飲變唔到身

yes

仲有鐳射槍

想買時王變身像是否太on9

夠食半個月

苦練JJ有武裝色

相機 電筒 電話既閃光全部都具攻擊性

邊度有

faiz係仲要黑底

仆街我齊哂，咁會唔會有事

得一個35星期前既評分

係咪貓舌？

咁伏唔係通販咩

和樂對搖滾

唔好啦佢真係好柒呀

騾仔呢期日日特價係咪頂唔住啦
頂唔順咪執咁幾間分店囉

擺埋龍太郎同mj出黎，鬥舞

我都想海海同隻狗咁影

唔知係咪唔夠熱冇乜料到
有冇其他招

睇下有幾差先

分屍踢

得555銀色有coating
之後出全部得返膠色

我都買咗，個人幾中意

隻綠色

終於收工。拎左明天假比龍屠

易砌 但噴油好唔方便

呢隻先接近

的確好易砌，我素組用咗個半鐘就搞掂，再用Gundam Marker上黑邊，但隻綠色

期待成品

補少少色其實已經唔錯 隻綠唔算好差姐 要成色件比金屬綠又大想頭左d

我唔介意佢貴啲比我呀，好似ultraman咁幾好

我以前都撈過隻綠色油w
支綠油到依家都好中意用黎油高達眼
我睇下搵唔搵得番先

排

有籍口買隻新

好眼訓上咗粒半鐘堂又要交數無計
幾時有新shf刺激下

排500收

交收咗未

我搵番以前隻W
當年仲係手油手作仔

已經有真骨cj，模型就不了

唉屌前兩日問完我電話又唔撚覆而家問多次
如果有得退真心想退

屌 有真骨我仲買模型咩

x2，我都係無真骨呀

睇心情系列

毒下想收天道異畫既人先

今日去咗四川

600抵

原來12點有新龍屠

Beta都未打冰呪龍

無無

做咩姐

等待

無打過beta成年幾無on過 mh

寂寞到夜深
聽日唔使番工咩

即刻想入返隻Zero盡孝

日日都唔想返工

買呀

去啦

殘體慎入

兩隻加埋600？

係 1set賣

之前單買7仔都400

真心求教
手掌關節屈唔到麻咪都係得熱水呢招

真骨做唔到分屍kick

換form 想換heat trigger

模型多野玩但放棄左d造型同關節

二手?會唔會本身斷左 比人痴死左

我仲追緊post

儲下錢等岩價位買隻真骨

好，聽日就去行下街

阿美 itemA box B
未開

咁唔知啦 都出左咁耐 有d老化都有機會既....
配過粒腕關節

咁今晚浸多陣熱水都冇料到當睇唔到算
無傷大雅

大乳早抖

準備屠龍
假都請埋

返工我屌

frs關節唔係兼用咩

W外型整得唔及faiz同甲鬥好

faiz最正
kabuto隻大髀個關節好肉酸

清緊大假下星期剩係番一二

w有d為左就位換件 所以外型整得夠faiz kabuto好
雖然我都收貨

去魂展

9月中轉工
未必請到假

既然係咁 就11月先轉

已簽contract
你拎左ded唔使去啦

佢去打機我估

聽日準時返工返學

搵左小智巴幫手

大學生扮咩返學

打老虎

唯有等慢貨
龍兔就連登有愛

英文堂走不得

佢可能晚晚都打

龍兔興趣不大

無聽過有堂唔走得

同鬼婆展開激情對話

難怪要咁早瞓

雞雄哥去lkf學英文

早呀泊霧子

巴閉到暈

早啊哭泣

周五活動

雞雄除咗周一應該晚晚都有落去un到仆街

我都想屠龍
上年年尾賣左
依家買返係咪好反智

有聲既

唔駛講咁多
買啦望

只可企定定 擺吓pose都甩骹咁

芒亨幾時玩返都唔反智
而且我幾個月前玩返嗰陣仲要無撚咗個save

成日唔得閒打
上個月先爆mhw

今次w改左 靚好多
faiz kabuto個d同星戰白兵一樣甩骹

哭巴成個Save冇左咁癲

但冇frd子打呢

數位做緊優惠

啱啱出嗰陣有玩, 爆咗主線之後無乜點玩
到前幾個月見有icebrone就開返機, 無咗個save唔算好大損失既, 好快就追返

個save定期有上傳back up

依家唔洗搵返了

開盒都成身汗

take attendance 一班十幾條友

呢個sem本地阿叔

照走如果個鬼婆話鳩你就同佢講suck my dick

不理誰人夜夜笙歌

我其實真係未去過

拍一集已經夠佢出一本寫真集了

係咪藍絲阿叔? 係就直頭打柒佢

夠鐘食藥

Gay羨

但唔係要再買DLC?

係依家預購普通版311

轉頭返去睇下先
早幾日先買左隻蜘蛛仔打

隻game仲係個frd到

問返佢拎未

未打住mhw先我連隻隻狼都借左比人雖然已經白金獎杯

想問大家icebrone 數位版買邊個版本

呀～到底買唔買返好
連埋IB成隻MHW數位賣緊幾多

Deluxe

呢個唔知

313嗰個

未睇已經覺得套野好gay

最平313加179ps store好似無同捆

話說 大乳都做過ps4機主post樓主
ps4機主有問題可以在此post繼續討論

大乳有時光機咩都答到

大乳A夢真係大乳A夢

睇怕真係要科水

SHF 打機綜合post

究竟呢到有幾多時間係真正講shf

500有找幾蚊

逢星期四同派貨嗰陣應該叫比較多

無野佢唔知

係大學做得tutor即使係藍絲我諗都唔會咁無腦咁露底啦依家真係唔驚班學生sem尾e爆佢dept同俾comment佢俾0分咩

人如其名 係左架啦

平日呢到真吹水台乜春都吹

感情都包埋

笨大唔做嘢 想講SHF都難

想聽雞雄講心事

拉打特攝魂展女角寫真綜合POST

大把數未找啊笨大

我一向呢啲一句起兩句止

正選

在那狗宮中穿梭 我像雞雄哥 將你來鎖

又諗唔到乜歌

早上個月先玩番 垃圾17x hr

雞胸哥

籮記

咁都唔識

唔識
利申音樂台樓主

壯仔都識 雞胸哥要檢討下

大家又病發

1001

我用乒乓波塞住你個籮

交比你地

呢位歌手真係無點聽佢啲歌
其他老爺歌都可能會識嘅

最尾買左313

再做樓主囉你

狗狗蹤已失

奚胸好呢味

長玩的我果斷388

塞你

下個post 860 第三百個post大乳脫離單機

我願意比馬場塞

有諗過買388，但啲動作我好少用，所以都係買番313

五大訴求 缺一不可

先好似好啲

塞邊先

有外觀

提醒下大家啫
907 908緊要啲

咩都塞

實體版主體加dlc都係398咋喎

塊面有個紋嗰個外觀幾靚

召喚小智巴我淨係睇ps store因爲有game揸手

雞雄哥果然係後生仔

在那閪洞中穿梭

冰魚龍咁厚血嘅

又想爆post

施展我一身解數

大家開始痴線了

讀緊書係咁嫁啦

唱咸歌邊個夠我勁當年無聽過咩

係咗嫁啦

未正常過ok?

時王老婆經驗豐富我學咗唔少嘢
大家可以多啲pm佢取經

當年淨係聽我自己個post個位
呢幾年先叫真聽返多啲其他歌手組合

留tg

係咪toysmaster？本身今日約左交收，佢又改左去星期一唔係我自己問佢，佢都唔講

起底組

施主我一身卡數

上水了

大家掛住我嘅心意我收到了

血氣方剛

長期眼瞓咋我何黎血氣方剛

狗狗早

爆post爆post

喱啲唔好提了

想跟雞雄哥學野

別講笑post也爆開了 被我爆開了
厹正燃燒

狗宮格 早晨

爆了

你有仔唔加密公開譴責下你

我直頭係有老公

呢排院長唔派藥，大家無藥食所以咁

在夜晚說早晨 閒談後我褲浪勁痕

有啲懷疑派完都唔掂

雞雄加一分

唔係奥野唔壯個條喎

屠龍

唔識咩歌

得奧野

SHF 拉打特攝魂展綜合 POST 859 十月尾才會開訂

雞雄又講自己有女仔friend

大家已經失控

老麥歌

已記錄

佢每次講都加密, 搞到我google搵唔返

未正常過都話

有女仔fd姐又fbi

有冇合集

強烈譴責

太多 record唔晒

搵唔返舊嗰啲

靠你起底組了

條隊開始多人

米王早

油王早

1001

個dlc係唔係冇得share

我有女你先記錄啦

開始記錄

Kikai